[認真]烈士自殺原因

埃米爾．涂爾幹（Émile Durkheim）話過人類會因為四個其中一個原因而自殺 其中一個係咁

利他型自殺（Altruistic Suicide）發生在一個整合程度過強的社會，對於團體的責任感極強，不惜自我犧牲。 例子：美國隊長同埋個兩位烈士

認真 呢個政權唔值得自殺去抗爭
我知你好愛香港 但係我地更愛你
留得青山在 我地行動個時好需要你 少一個少好多
大家都係手足 齊上齊落
一齊見證香港得到真正嘅民主

係 仲有佢 佢好愛香港
希望佢出到嚟會帶領我地

推

不如將注意力轉去諗吓點延續抗爭
停止悲劇唯一方法，就係得到我地爭取嘅野

冇錯
既然事已至此 我地唔可以白費佢地嘅犧牲

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

Agreed, 心水清過班正能量

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

係 大家一定要堅持落去！

Pish

G20期望落差太大。

咪姐係要叫醒你地，依家遠遠唔夠，遠遠唔得。

依家非常需要進步
但你地一直喺度自我設限太多